見到澳門咁，真係覺得香港做工程好慘

世界級排水供水供電系統，新樓新基建無舊底8成都有7成，大風大雨都頂得住。如果無香港班工程佬有血有汗咁砌，根本變撚左澳門咁。

不過以香港工程佬既地位，就知香港人當呢d係老撚奉

香港工程佬既地位係以下對話可見一斑....

女*10 : 你做咩工架
我(答20次): 土木工程
女*9.9999 : 即係咩? 唔明